依家啲老人家到底痴咗咩線

我有個朋友去銀行入支票，啲職員同佢講：「你入支票去排特快櫃位啦～」
佢去排點知有個老野走嚟拍佢話：「呢度係老人家排架喎！ 」

到底佢地做乜撚野？銀行都有關愛隊？

show張vip card,黑卡佢睇ar ma
渣ga

邊個負皮 真人真事 聽過佢地叫關愛座做老人位，仲自己坐完同另一個講你60歲咋無得坐 係咪痴線
直頭大肚傷殘都無資格坐